《復仇者聯盟4》眾英雄取代奧斯卡主持救收視

由於凱文哈特的「恐同推特言論風波」而將其辭退後，始終找不到主持人的奧斯卡，似乎已決議要讓這個位置「從缺」。距離上次奧斯卡主持人棒沒人接下雖已有30年之久，不過這回協會打算要以全明星陣容「無縫接軌」的套路，似乎也意外讓人期待——更別提現在傳出復仇者聯盟眾英雄們要在典禮上相聚頒獎！

面對《復仇者聯盟3：無限之戰》令影迷各個沈默不語、深感絕望的結局，你想必也和我們一樣熱烈期盼定檔3月上映的《驚奇隊長》與4月的最終篇章《復仇者聯盟4》。好消息是，我們極有可能在2月24日舉辦的91屆奧斯卡頒獎典禮上看到他們搶先合體！

轉播奧斯卡頒獎典禮的美國廣播公司（ABC），目前最大的股東其實正是迪士尼，是迪士尼ABC電視集團旗下的成員——想要重振奧斯卡創新低的收視率，將紅遍全球的漫威英雄們搬上台顯然是最顯而易見的致勝策略（還可以順便幫即將上映的兩部電影打足廣告！）

更有小道消息指出，奧斯卡甚至要求某些特定英雄不准接受金球獎的邀約，以在自己的典禮達成最大吸睛功效。

英雄們首次在奧斯卡聚集也不是史無前例；2013年，緊接著《復仇者聯盟》的巨大成功，「鋼鐵人」小勞勃道尼、「美國隊長」克里斯伊凡、「綠巨人」馬克盧法洛、「鷹眼」傑瑞米雷諾與「福瑞局長」山繆傑克森就已曾共同頒過獎。

經過6年後，漫威宇宙已徹底拓寬，粉絲最喜愛的英雄也各自不同。你希望在頒獎典禮上看見「小蜘蛛」湯姆霍蘭德、「雷神」克里斯漢斯沃，還是「酷寒戰士」賽巴斯欽史坦利呢？

頒最佳電影比黑豹

最佳電影 黑豹

一直睇唔起blockbuster既oscar居然要靠avengers黎谷收入

Marvel 大滿貫
加放彩蛋
一定高收視

成班垃圾

人如其名

左膠頒獎禮

DC 又贏

又話DC好紅嘅？
唔搵果件地盤佬做？

DCEU 未做過
唔駛搵回力鏢啦

on9

垃圾政治SHOW

英雄片=電影片毒瘤
幾時先完

樓上班MARVEL撚比人串兩野嬲豬到
無啦啦又講DC 好似你屌得DC柒 你班MARVEL撚就唔柒咁
大家都係垃圾做咩分咁開

又唔係話毒瘤咁嚴重，但...都唔洗2-3個月就出一套下話

班人搬哂去加拿大未

一比人話marvel即刻拎dc出黎擋煞

More Creative Influence
原本Kevin hart咪幾好
走去翻人舊帳

同上次James Gunn 一樣